[素食撚] 意大利盃 拉素 對 AC米蘭

準決賽第一回合
Probable lineup vs. Lazio (4-3-3):
Donnarumma; Calabria, Romagnoli, Musacchio, Laxalt; Kessiè, Bakayoko, Paquetà; Suso, Piatek, Borini [Sky]

FORZA MILAN！

素食撚全面進場

素食撚

lm

留名哽親

素食撚食素食撚硬

piatek

波叔

和波點睇?

卡斯迪利荷著晒火wo

oncc直播

和到偷笑

對面sms + 音樂比利

扮傷
狗撚到

SMS上場歐霸已經有出

好似話請左通靈師
作法加快好返

阿..希？

有無YouTube 直播link

搵唔到

me2

睇唔到百份報

Why

限香港

sosad

下面彈球迷留言好煩

比亞迪克 蘇索，用埋啲蝗名

一命食素

D評術
令我好難投入

撐撚

條球迷好7

佢係有睇，但7

個米蘭球迷講野好尷尬

佢地根本係吹水，好似網台咁

廣州口音

精味好重

條球迷為最近贏多左好沾沾

基達

攻擊差哂

撚撚玩長傳玩上癮

屌 蘇一招

明顯拉素睇定來食

斬完比神鋒無人follow up幫波都無用

po名

神鋒好屈，

隊草傷?

又係度屌撚

冷靜啲

KC

雞絲要紮住踢

換拉素啦屌

好既唔靈醜既靈
今朝先話驚踢傷...

唱K, BBQ

換隊草啦屌 又唔係冇人 束住上陣做乜乜

隊草成日扮傷
唔好咁易信佢

垃圾蘇冇料到

場波好撚慢

C7查漢RR干地冇出，攻唔入

蘇素落後備啦，冇表現

24分鐘第一個攻門

屌你垃圾蘇

急口令...

真係好撚尷尬

尷尬...

我熄左聲

終於睇得返熟悉既米蘭

呢場係西波來

今場D傳波差撚到

竟然仲未失波

KC挨左咁多場終於傷了

KC唔掂就換啦

屌，出拉素呀

講埋啲無謂嘢

查漢要出，換阿蘇

想攞波衫

中場露股柏基達藥膏點打

撚式熱血防守

兩隻翼，壞哂成隊

西甲第5西維爾撚拉素撚到狗咁,我蘭第4就比拉素撚狗

點呀撚撚啲波想

好撚悶

拉素已經睇穿撚撚D長傳

拉素班人做乜鳩

兩隻翼沉到

怒BAN隊友

又睇下會唔會好似真藍黑嗰場，撚帥半場屌醒班友

露股啲波都係好撚曳

打中場個位唔好發揮

輸撚硬

平安鍾

FANS 講野好慢
好辛苦

正常少少

救命

比人壓住

痴撚線,今場D傳波成功率有冇7成

聽到好尷尬

個fans始終普通人少做主持，雖然講野唔係錯，但真係唔想聽

屌，完全唔想攻

呢到啲巴打啲見地仲好過佢

我上去講基野

睇阿蘇拎波cup中間就燥，比人睇通哂

記住話自己係蛆迷

laxalt 得唔得

撚式傳導球，準備好比人前場壓迫搶波劇本

撚撚d傳波點解差哂

D長傳好求奇

長傳冇準

頂，而家戰術真係9傳俾水槍

想守和算

正正經經短傳傳個波上去得唔撚得呀

收波叔 出BIGLIA
查漢打返翼la

唔通靠波連尼同蘇素

而家好似九打十一咁

節奏好L慢

巴卡今場好上腳

睇埋佢地中場時間 9up
換link睇算

熟悉嘅西波返來了

左右兩個都無撚用
右面舞兩下甩
左面剩係回後
一鳩腳比前鋒算

撚撚打電話比我話下半場都係死守到完場
我都係決定瞓了

蘇一招應該要雪下

牙波都係要後備先有用

冇得唔守，兩翼斷哂，成隊波冇進攻

所以撚帥真係唔會睇狀態出球員
蘇個態衰撚到進攻終結
卡斯上場咁fit 都唔繼續出
廢波就算
預左出佢左面一定無進攻

廢波打強少少嘅隊就垃圾

撚帥有睇狀態的，狀態越差就越要出搏復活，好似查漢佢都忍左半季

球迷個樣毒到

屌，毒L

我都係差唔多

個球迷篤緊電話

撚撚走啦

上緊連登睇我哋笑9佢

可能巴打來

尊重啦

一命巴開完post唔見左

其實佢d睇法似我地

巴卡隻腳其實包左幾場了

巴卡上夠腳未

sor9ry囉，一早撻連登id，我第一個撐佢

長傳夠未,屌奶星

今場和到當贏

話左隊草扮傷

意大利盃計唔計作客入球

撚一招，有一兩場442work，就一路442，長傳work，就不停長傳

計

柏基達

柏基仔自爆

不停傳失

下下都拉音，好凍

SMS勁呀

水槍今場要斷纜了

下下都長傳,根本玩鳩佢

小智點左佢名了

垃圾蘇要換啦屌

換哂兩隻翼啦

好撚差

拉素十一號，幾勁

卡拉傳中好

同阿隊比咪係

踢緊咩？
手上咁既兵踢咁既波？

上季好似都ok架

換人未
又學上次打拉素?

射咁得一球，何來你來我往，正宗西波

冇FOUL

拉素踢啲波真係好粗

垃圾蘇收皮

換阿蘇，撚撚終於識換

吊，收山腳

紅得啦

悶到訓著咗

正仆街，咁樣踢我哋嘅波美斯

條友狗黎,咁都鏟

想守和不如廢波換拉素

撚撚d運

撚帥又發功

嘩，咁都死唔去

咁先得黄 咁撚快鏟埋去

哇

中柱

中內柱

卡斯好過阿蘇好多

今場suso + 卡拉真係有返上半季既感覺

起碼肯傳入禁區做組織，阿蘇重妹下妹下

下場聯賽如果出阿蘇真係咪撚睇

當佢唔越位, 逗射好過用腳址宮拉啦

球證助攻

屌你老母球證

條撚樣2次了

波叔今場想變牙朗?

神鋒